**desarrollo aplicaciones web con conexion a base de datos**
**Duran Moreno Valeria**

- Práctica #1 - 02/09/2022 - Práctica de ejemplo
Commit: 69b7a1c25e151b58df988c4b6061c9ff7015bf2e
Archivo: https://gitlab.com/valeria_duran/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/practica_ejemplo.html


- Práctica #2 - 09/09/2022 - Práctica de JavaScript
Commit: 81ed7e00119bba626904de13bdf5c7f2115a0ee3
Archivo: https://gitlab.com/valeria_duran/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/practicaJavaScript.html

-.Práctica #3 - 15/09/2022 - Práctica Web con base de datos - parte 1 
Commit: bb08f129c7eec1a830ec28b5f68a7d5dbfea4191

- Práctica #4 - 19/09/2022 - Práctica web con base de datos - Vista de consulta de datos 
Commit:434a9106

- Práctica #5 - 22/09/2022 -  Práctica web con base de datos - Vista d registro de datos
Commit: 6655ef935f27f8c34836d7562f2798d7f8a5b2c1

-Práctica #6 - 26/09/2022 - Práctica web con base de datos - Mostrar registro de consulta de datos
Commit: 737e05ee7918b8af71f2d510c33e69b0ae814db1
